有冇ching有炒散保安介绍

有冇ching有炒散保安介绍
最好即日出糧
Thanks

早更/ 中更，八碼十二碼都ok
最好即pay，入數都ok

半個月出一次 10碼12碼 番名店 $6X/hr 如表現好+條件適合 會有event番 $100/hr interest